咩叫閉門可以坦誠一點？我黎解釋

公眾場合露械犯法

自己匿埋房，可以自由咁打丁，坦誠啲

簡單講：人多做唔到自己

匿埋房門就可以講真心話